{
	"&nbsp;": "&nbsp;",
	"Account Settings": "帳號設定",
	"Account not activated": "帳號未啟動",
	"Account not found": "未找到該帳戶",
	"All Systems": "所有系統",
	"All cloud users will be deleted.": "雲端上的所有使用者都將被刪除.",
	"Build Number:": "版本號碼:",
	"Camera controls": "攝影機控制",
	"Camera header": "攝影機標題",
	"Cameras menu": "攝影機功能選單",
	"Cancel": "取消",
	"Cannot be merged with the current one.": "無法與當前系統合併",
	"Change Password": "變更密碼",
	"Choose which properties should be visible to customers:": "請選擇客戶可享有哪些權限：",
	"Close": "關閉​​​",
	"Connect System you want to merge with this one to %PRODUCT_NAME% or merge locally using %VMS_NAME% Client.": "請至 %PRODUCT_NAME% 雲連接您要與此系統合併的另一系統, 或透過 %VMS_NAME%客戶端應用程式於本地合併",
	"Create account": "新建帳號",
	"Disconnect": "斷線",
	"Disconnect System from %PRODUCT_NAME%?": "是否從 %PRODUCT_NAME% 中斷開系統?",
	"Download": "下載",
	"Download %VMS_NAME%": "下載 %VMS_NAME%",
	"Download Chrome": "下載 Chrome 瀏覽器",
	"Download Firefox": "下載 Firefox 瀏覽器",
	"Download Links:": "下載連結:",
	"Email": "Email",
	"Embed": "內嵌",
	"Enter \"Public User\" credentials:": "請輸入“一般用戶”的驗證資訊：",
	"Enter password to continue.": "輸入密碼以繼續.",
	"Forgot password?": "忘記密碼?",
	"In-Client Upgrade:": "用戶端升級:",
	"Latest version": "最新版本",
	"Log In": "登入",
	"Log Out": "登出",
	"Log in to %PRODUCT_NAME%": "登入到 %PRODUCT_NAME%",
	"Merge": "合併",
	"Merge Systems": "合併系統",
	"Merge current System with": "合併當前系統與",
	"Ok": "確定",
	"Other packages:": "其他下載包:",
	"Other releases, patches and beta versions": "其他正式版，補丁和測試版本",
	"Password": "密碼",
	"Password is required": "密碼是必填的",
	"Password:": "密碼:",
	"Permissions": "權限",
	"Portal management": "入口管理",
	"Release Notes": "版本更新說明",
	"Release notes": "更新說明",
	"Remember me": "記住登入資訊",
	"Resend activation email": "重新發送啟用電子郵件",
	"Save": "儲存",
	"Settings": "設定",
	"Share": "共用",
	"System": "系統",
	"System name": "系統名稱",
	"System name is required": "必須有系統名稱",
	"System will be accessible through local network with local administrator account.": "系統將可在本地網路中被本地管理者帳號存取.",
	"Systems": "系統",
	"The credentials of this user will be exposed! You must create a custom \"Public User\" role with access only\n            to the cameras selected for public use, and assigned only the minimum required viewing permissions. This\n            \"Public User\" should not have system-wide access of any kind.": "此用戶的身分驗證資訊將被公開！您必須創建一個自定義的“一般用戶”角色，該角色僅限共用攝影機的存取權限\n            ，並且只能被分配所需的最低查看權限。\n此\n            “一般用戶”不應被交予任何的系統存取權限。",
	"Too many attempts. Try again in a minute.": "嘗試次數過多，請稍後再試。",
	"Took system name and settings from": "獲取系統名稱和設定",
	"User": "使用者",
	"View": "瀏覽",
	"We'd recommend to install the latest versions of Google Chrome or Mozilla Firefox, but you can use any other modern web-browser.": "建議您安裝最新版本的 Google Chrome 或 Mozilla Firefox, 或可以使用任何其他最新的網頁瀏覽器。",
	"What's new?": "最新消息!",
	"Wrong password": "密碼不正確",
	"You can merge only those cloud Systems, where you have the \"Owner\" permissions.": "您只能合併那些擁有“所有者”權限的雲系統。",
	"You can only merge Systems in which you have owner permissions.": "您只能合併當您被授權為擁有者的系統",
	"Your browser is not supported": "系統不支援您的瀏覽器",
	"is incompatible.": "不相容",
	"is offline.": "已離線."
}